點解一齊要兩個人都同意，但分開就只係單方面嘅要求

點解毫無預兆下就要分開
點解有問題唔攤出嚟傾
點解一嚟就要分手
點解明明想分手仲要比假希望假承諾我
點解

哈 聖誕前分手 開心

我都唔撚明

感建分

婚手哥還沒睡喔

我都唔撚明。

感建分

我仲要過幾日就生日

咁撚抵死？見到你不幸我就happy

同我一樣..

點解唔可以好好地傾下個問題
點解明明承諾過咁多嘢 但又唔做
點解明明話比多次機會大家
但你又要繼續唔理我
點解啊

仆街仔

我諗緊其實佢係咪諗住比驚喜我
到我生日嗰日就會冇事

因為一早就唔順超
不過冇樓盤係手
到搵到新樓盤緊係頭都不會啦

*回

明明好多嘢都夾
明明好多習慣都一樣
明明好多嗜好都一樣
點解只係因為一個問題而否定呢段關係
點解唔可以一齊努力多一下姐
點解我咁比力你都無動於衷

因為只有 True And True 先會 True
True And False 或者 False And True 都係會 False

我唔想接受

帽事既

請問係咩問題?

我都唔係100%肯定
但有人試探過
佢應該冇出面識女

早排我出實習好忙
少咗見佢 相處少咗
而見面嗰陣又冇乜特別嘢做
久而久之佢覺得相處個感覺差啲

係咁㗎啦

因為抵你死LOR

連登仔真係好仆街

有心瞞既點會試到
更加唔會同你d fd講

你又啱嘅

留電話
我whatsapp你

如果你肯定佢唔係出面有第二個，我覺得仲有彎轉嘅
當然你哋都要好好面對你地之間相處嘅問題，唔好有僥倖心態而得過且過

返5p啦on9

因為人總係自私嘅

一齊ok?
唔會分手

仲有冇得傾

這就是現實

就算努力改善自己 都無方法 因為感情一個人努力係無用
盡管我同佢分左手之後點改變自己 變左好多
為人設想 同脾氣好左 但係佢對你無感覺就係無...
我都好掛住佢 做到既野係充實自己 學多啲野

因為已經搵到跳板但係仲想屌

同我情況好似
慢慢你就會死心

兩個人想Form Bonding，當然要Hand Shake啦！但只要其中一方想Disconnect，Bonding就會馬上斷，好正常而已。

每個人都想追求更好的，但更好的不一定會當你是伴侶，更可能只是玩伴。

但點解個Bonding咁容易會斷？因為本身雙方對彼此的吸引力根本就不大。

慢慢走出嚟啦
不論男女，當對一個人冇咗feel嘅時候
就點留都留佢唔到

因為由個刻起you are nothing to him/her

識吓其他人搵下個會快啲
等時間幫你都得但都幾耐+難受

算把啦
就算今次唔散
之後出黎做野，大家都忙咪又係散？
你地嘅感情係建立喺大家都得閒嘅狀態
到狀態改變而其中一方適應唔到就會散
到你出黎做野，搵個冇咁多時間俾佢嘅都維繫到嘅咪仲好

Same 同樓主一樣感覺

佢唔想面對
佢選擇逃避
佢選舉直接放棄

未有心理準備照顧殘疾人士

Message一日比一日少
一日比一日短
一日比一日hea
一日比一日覆得慢

因為一齊所要既"2 個人同意" , 而家得返一個人同意

我已經捱咗幾個月
呢幾個月期間佢愛理不理
但到今日都未正式講分手
只係佢做嘅嘢都好明顯...

點解唔可以一齊同意先分